﻿[サンプル名]FlexGridCustomMerging
[カテゴリ]FlexGrid for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
TVガイドの表示を作成する、独自の結合ロジックを実装します。

FlexGridには、セルの内容に基づくセル結合が組み込まれています。

組み込みの結合は、結合範囲が行または列のどちらか一方向だけで、両方向には作成できません。

このサンプルでは、カスタムバージョンのMergeManagerクラスを実装することで、この制限を乗り越える方法を示します。

このサンプルは、テレビ番組表を作成し、複数の日（列）と放映時間（行）にまたがる番組枠を結合します。
